[有圖]我對野堅正。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我對羊仔堅正

小傻b

收聲啦肥仔波

屌過啦 係幾正

大傻b

又真係幾正

有人認同了

欺騙我感情

插插插

邊有呀

u大陸狗

心邪了

巧打耳

我認得間房...

傻你老母b

幾錢q

想問頂帽係本身連住定點

連住

羊？睇過，邊撚到似羊呀，狗一隻

想買 好可愛

on9-.-

dllm